我宣布發現第五種色人種 紅人！！

你啲精紅色？

印地安人咪紅人囉
不過侵侵你搞咩？

你唔係橙色咩

紅人派對

樓主隻手係唔係長期都係咁？

係就睇下醫生

沖緊熱水涼姐

多謝屈蛇關心

orange is the new black

沖涼

高登晨早有紅人榜

太陽之手打飛機

正

Red MR?

從前有三隻蝦

笑而不語

我宣布發現第6種人 賤人樓豬

啲手指又短又粗

鯨巴

做咩影你女朋友

隻指公做咩事